[LIHKG] FLIP FLAPPERS 集中討論

由製作過《天體的秩序》、《Dimension W》等作品的動畫公司Studio 3Hz製作的原創動畫，於2016年10月開始放送。

劇情簡介
對你而言，世界是怎樣的呢——。獲得了打開大門的鑰匙的兩位女主人公，帕皮卡和可可娜。少女與少女相遇，開始了在不同的時間、相異的空間「Pure Illusion」的冒險。在尋找著據說能實現願望的神秘結晶體「耳之碎片」而遊歷Pure Illusion的兩人面前，出現了各種各樣的困難。當兩人陷入危機之時，「耳之碎片」發出光芒，而她們也因此變身了。

STAFF
原作：Pure Illusionist
監督：押山清高
角色設計、總作畫監督：小島崇史
概念藝術：tanu
美術監督：STUDIO PABLO
色彩設計：末永康子
攝影監督：出水田和人（T2 studio）
編輯：定松剛（Satelight）
音響監督：明田川仁
音樂：TO-MAS SOUNDSIGHT FLUORESCENT FOREST
製片：Infinite
動畫製作：Studio 3Hz

CAST キャスト
パピカ：M・A・O
ココナ：高橋未奈美
ヤヤカ：大橋彩香
ソルト：津田健次郎
トト：井上沙香
ユユ：歳納愛梨
ヒダカ：福島 潤
サユリ：日笠陽子
TT-392：興津和幸
ユクスキュル：村瀬迪与
先輩：大西沙織
ココナのおばあちゃん：久保田民絵

高登嗰邊已經少人，唔通呢到真係無人睇？

咪又係同一班人

斷左幾集冇追

horrible sub 出左ep10

Mimi真係cocona阿媽
今日超多野講

今話神展開可可娜係蜜蜜既女兒咁帕皮卡幾歲

14歲囉

伯母

Mimi係cocona阿媽
咁博士會唔會係阿爸

multi subbed ep11 已出

貴圈真亂

無得聽最鐘意嘅Ed

推

有人話似eva，我感覺似亞基拉

Reddit上神人嘅解讀，主要係講cocona自我嘅成長，我覺得有d似eva主角嘅成長

岩岩睇完，有種前期in錯藥係咁up但後尾冇時間收返晒d伏筆既感覺

有多一集會好好多